{
  "General": "一般",
  "Stream": "直播",
  "Output": "輸出",
  "Audio": "音訊",
  "Video": "視訊",
  "Hotkeys": "熱鍵",
  "Advanced": "進階",
  "Overlays": "疊層",
  "Notifications": "通知",
  "Appearance": "外觀",
  "Remote Control": "遙控器",
  "Experimental": "實驗性",
  "Developer": "開發者",
  "Face Masks": "面具",
  "Night mode": "夜間模式",
  "Game Overlay": "遊戲疊層",
  "Installed Apps": "已安裝的應用程式",
  "Deleting your cache directory will cause you to lose some settings. Do not delete your cache directory unless instructed to do so by a Streamlabs staff member": "刪除快取目錄會導致您失去某些設定。除非有 Streamlabs 工作人員的指示，否則不要刪除快取目錄。",
  "Show Cache Directory": "顯示快取目錄",
  "Delete Cache and Restart": "刪除快取並重新啟動",
  "Upload Cache to Developers": "上傳快取給開發者",
  "Restart Stream Labels": "重新啟動直播標籤",
  "Auto Optimize": "自動最佳化",
  "Configure Default Devices": "設定預設裝置",
  "OBS Import": "OBS 匯入",
  "Confirm stream title and game before going live": "在開始直播前確認直播標題與遊戲",
  "Enable reporting additional information on a crash (requires restart)": "啟用當機時報告其他資訊 (需要重新啟動)",
  "WARNING! You will lose all scenes, sources, and settings. This cannot be undone!": "警告！您會失去所有場景、來源與設定。此動作無法復原！",
  "Your cache directory has been successfully uploaded.  The file name %{file} has been copied to your clipboard.": "您的快取目錄已成功上傳。檔案名稱 %{file} 已複製到您的剪貼簿",
  "Stream Labels session has been successfully restarted!": "Stream Labels 作業已成功重新啟動！",
  "This action will restart the application. Continue?": "此動作會重新啟動應用程式。要繼續嗎？",
  "Show confirmation dialog when starting streams": "開始直播時顯示確認對話方塊",
  "Show confirmation dialog when stopping streams": "停止直播時顯示確認對話方塊",
  "Automatically record when streaming": "直播時自動錄影",
  "Keep recording when stream stops": "直播結束時繼續錄影",
  "Source Alignement Snapping": "來源對齊",
  "Snap Sources to edge of screen": "將來源對齊到螢幕邊緣",
  "Snap Sources to other sources": "將來源與其他來源對齊",
  "Stream Type": "直播類型",
  "Output Mode": "輸出模式",
  "Streaming": "直播",
  "Enable Advanced Encoder Settings": "啟用進階編碼器設定",
  "Enforce streaming service bitrate limits": "執行直播服務位元速率限制",
  "Encoder Preset (Higher = Less CPU)": "編碼器預先設定 (較高 = 較少 CPU)",
  "Generate File Name without Space": "產生沒有空格的檔案名稱",
  "Recording": "錄影",
  "Recording Quality": "錄影品質",
  "Recording Format": "錄影格式",
  "Custom Muxer Settings": "自訂多工器設定",
  "Enable Replay Buffer": "啟用重播緩衝",
  "Base (Canvas) Resolution": "基本 (畫布) 解析度",
  "Output (Scaled) Resolution": "輸出 (縮放) 解析度",
  "Downscale Filter": "縮減濾鏡",
  "Bilinear (Fastest, but blurry if scaling)": "雙線性 (速度最快，但縮放時會模糊)",
  "Bicubic (Sharpened scaling, 16 samples)": "雙三次插值 (銳利的縮放結果，16 點取樣)",
  "Lanczos (Sharpened scaling, 32 samples)": "Lanczos 演算法 (銳利的縮放結果，32 點取樣)",
  "No elements found. Consider changing the search query.": "找不到元素。請考慮變更搜尋查詢。",
  "Do not back up my media files in the cloud (requires app restart)": "不要將我的媒體檔案備份到雲端 (必須重新啟動應用程式)",
  "FPS Type": "FPS 類型",
  "Common FPS Values": "一般 FPS 值",
  "Integer FPS Value": "整數 FPS 值",
  "Fractional FPS Value": "小數 FPS 值",
  "Process Priority": "處理優先順序",
  "Color Format": "色彩格式",
  "Audio Monitoring Device": "音訊監控裝置",
  "Disable Windows audio ducking": "停用 Windows 音量自動調整",
  "YUV Color Space": "YUV 色彩空間",
  "YUV Color Range": "YUV 色彩範圍",
  "Stream Delay": "直播延遲",
  "Duration (Seconds)": "持續時間 (秒)",
  "Preserved cutoff point (increase delay) when reconnecting": "重新連線時保留的截斷點 (增加延遲)",
  "Desktop Audio Device": "桌面音訊裝置",
  "Mic/Auxiliary Device": "麥克風/輔助裝置",
  "Recording Path": "錄影路徑",
  "Enable": "啟用",
  "Default": "預設",
  "Custom Encoder Settings": "自訂編碼器設定",
  "Audio Bitrate": "音訊位元速率",
  "Video Bitrate": "視訊位元速率",
  "Scene item selection mode": "場景項目選擇模式",
  "Single click selects group. Double click selects item": "按一下選擇群組。按兩下選擇項目",
  "Double click selects group. Single click selects item": "按兩下選擇群組。按一下選擇項目",
  "Open FrankerFaceZ Settings": "開啟 FrankerFaceZ 設定",
  "FrankerFaceZ Settings": "FrankerFaceZ 設定",
  "API Token": "API 符記",
  "Face Mask Settings": "面具設定",
  "Navigate to Live tab when going live": "進行直播時移動到直播標籤",
  "Save Replay": "儲存重播",
  "Split Recording File": "分割錄影檔案",
  "Disable hardware acceleration": "停用硬體加速",
  "Replay Buffer": "重播緩衝",
  "Streaming to %{platformName}": "直播到 %{platformName}",
  "Stream to custom ingest": "直播到自訂攝取",
  "Use recommended settings": "使用建議的設定",
  "Streaming to a custom ingest is advanced functionality. Some features may stop working as expected": "「直播到自訂攝取」是進階功能。某些功能可能會停止運作。",
  "Disable hardware acceleration (requires restart)": "停用硬體加速 (必須重新啟動)",
  "Deleting your cache directory will cause you to lose some settings. Do not delete your cache directory unless instructed to do so by a Streamlabs staff member.": "刪除快取目錄會導致您失去某些設定。除非有 Streamlabs 工作人員的指示，否則不要刪除快取目錄。",
  "Reset Overlay Position": "重設疊層位置",
  "Night": "夜間",
  "Day": "日間",
  "Automatically Reconnect": "自動重新連線",
  "Network": "網路",
  "Media Files": "媒體檔案",
  "Show Chat": "顯示聊天室",
  "Show Recent Events": "顯示最近的事件",
  "Overlay Opacity": "疊層不透明度",
  "Named Pipe": "已命名的管道",
  "Pipe Name": "管道名稱",
  "Websockets": "Websocket",
  "Enabled": "已啟用",
  "Disabled": "已停用",
  "Allow Remote Connections": "允許遠端連線",
  "Port": "連接埠",
  "Audio - Track 1": "音訊 - 音軌 1",
  "Audio - Track 2": "音訊 - 音軌 2",
  "Audio - Track 3": "音訊 - 音軌 3",
  "Audio - Track 4": "音訊 - 音軌 4",
  "Audio - Track 5": "音訊 - 音軌 5",
  "Audio - Track 6": "音訊 - 音軌 6",
  "Stream Key": "直播金鑰",
  "You can not change these settings when you're live": "直播時不能變更這些設定",
  "This feature is intended for overlay designers to export their work for our Overlay Library. Not all sources will be exported, use at your own risk.": "此功能的用途是讓疊層設計者匯出其作品，供我們的疊層庫使用。並非所有的來源都能匯出，使用時需自行承擔風險。",
  "Change the look of Streamlabs Desktop with Ultra": "使用 Ultra 變更 Streamlabs Desktop 的外觀",
  "Virtual Webcam": "虛擬網路攝影機",
  "unlinked": "已取消連結",
  "Unlink": "取消鏈結",
  "Logged in": "已登入",
  "Maximum custom destinations has been added": "已新增最大自訂目的地數量",
  "Stream Destinations": "直播目的地",
  "The Virtual Webcam plugin needs to be updated before it can be started. This requires administrator privileges.": "虛擬網路攝影機外掛程式在啟動之前需要更新。這需要管理員權限。",
  "Virtual Webcam requires administrator privileges to be installed on your system.": "虛擬網路攝影機需要管理員權限才能安裝在您系統上。",
  "Update Virtual Webcam": "更新虛擬網路攝影機",
  "Install Virtual Webcam": "安裝虛擬網路攝影機",
  "Stop Virtual Webcam": "購買虛擬網路攝影機",
  "Start Virtual Webcam": "啟動虛擬網路攝影機",
  "Virtual webcam is <status>Running</status>": "虛擬網路攝影機<status>執行中</status>",
  "Virtual webcam is <status>Offline</status>": "虛擬網路攝影機<status>離線</status>",
  "If the virtual webcam does not appear in other applications, you may need to restart your computer.": "如果虛擬網路攝影機沒有出現在其他應用程式中，您可能需要重新啟動您的電腦。",
  "This is an experimental feature.": "這是試驗性功能。",
  "Virtual Webcam allows you to display your scenes from Streamlabs Desktop in video conferencing software. Streamlabs Desktop will appear as a Webcam that can be selected in most video conferencing apps.": "虛擬網路攝影機讓您可以在視訊會議軟體中從 Streamlabs Desktop 顯示您的場景。Streamlabs Desktop 會顯示為可以在大部分視訊會議應用程式中選取的網路攝影機。",
  "Uninstalling Virtual Webcam will remove it as a device option in other applications.": "解除安裝虛擬網路攝影機會移除其在其他應用程式作為裝置的選項。",
  "Uninstall Virtual Webcam": "解除安裝虛擬網路攝影機",
  "Use custom resolution": "使用自訂解析度",
  "Enable Designer Mode": "啟用設計師模式",
  "Get Support": "取得支援",
  "Support Links": "支援連結",
  "Streamlabs Support": "Streamlabs 支援",
  "Community Discord": "社群 Discord",
  "Diagnostic Report": "診斷報告",
  "The diagnostic report is an automatically generated report that contains information about your system and configuration. Clicking the upload button below will generate and securely transmit a diagnostic report to the Streamlabs team.": "診斷報告是自動產生的報告，其中包含您系統和組態的資訊。按下方的「上傳」按鈕就會產生診斷報告，並將其安全地傳送到 Streamlabs 團隊。",
  "Upload Diagnostic Report": "上傳診斷報告",
  "Cache Directory": "快取目錄",
  "Crash Reporting": "當機報告",
  "Diagnostic Report Uploaded Successfully": "診斷報告已成功上傳",
  "Error Uploading Diagnostic Report": "診斷報告上傳時發生錯誤",
  "There was an error uploading the diagnostic report. Please try again, and let the Streamlabs Streamer Success team know if the issue persists.": "診斷報告上傳時發生錯誤。請再試一次，如果問題持續發生，請告知 Streamlabs Streamer Success 團隊。",
  "The diagnostic report was securely uploaded, and the Report ID below has been copied to your clipboard. Please provide the Report ID to the Streamlabs Streamer Success Team.": "診斷報告已成功上傳，下方的報告 ID 已複製到您的剪貼簿。請將報告 ID 提供給 Streamlabs Streamer Success 團隊。",
  "Chat Settings": "聊天設定",
  "Text Size": "文字大小",
  "Show announcements for new Streamlabs features and products": "顯示新 Streamlabs 功能與產品的公告",
  "Disable live streaming features (Recording Only mode)": "停用直播功能（僅錄影模式）",
  "Automatically start replay buffer when streaming": "直播時自動啟動重播緩衝",
  "Keep replay buffer active when stream stops": "直播停止時保持重播緩衝作用",
  "Snap Sensitivity": "快照靈敏度",
  "Enable Browser Source Hardware Acceleration (requires a restart)": "啟用瀏覽器來源硬體加速 (需要重新啟動)",
  "Enable media file caching": "啟用媒體檔案快取",
  "Low latency mode": "低等待模式",
  "Enable new networking code": "啟用新的網路代碼",
  "Dynamically change bitrate when dropping frames while streaming": "直播期間如幀率下降則動態變更位元速率",
  "Bind to IP": "繫結到 IP",
  "Retry Delay (seconds)": "重試延遲 (秒)",
  "Maximum Retries": "最大重試次數",
  "Filename Formatting": "檔案名稱格式化",
  "Force GPU as render device": "強制 GPU 作為渲染裝置",
  "HDR Nominal Peak Level": "HDR 額定峰值位準",
  "Low Latency Audio Buffering Mode (For Decklink/NDI outputs), requires a restart": "低延遲音訊緩衝模式 (使用於 Decklink/NDI 輸出)，需要重新啟動",
  "Overwrite if file exists": "如果檔案存在則覆寫",
  "Replay Buffer Filename Prefix": "重播緩衝檔案名稱字首",
  "Replay Buffer Filename Suffix": "重播緩衝檔案名稱字尾",
  "Use stream encoder": "使用直播編碼器",
  "Enable Caching": "啟用快取",
  "Seekable": "可搜尋",
  "Reconnect Delay": "重新連線延遲",
  "Input Format": "輸入格式",
  "Input": "輸入",
  "Network Buffering": "網路緩衝",
  "Page permissions": "頁面權限",
  "Service": "服務",
  "Server": "伺服器",
  "Stream key": "直播金鑰",
  "Show all services": "顯示所有服務",
  "Maximum Replay Time (Seconds)": "最大重播時間 (秒)",
  "Encoder": "編碼器",
  "Always minimize to system tray instead of task bar": "始終最小化到系統匣而非工作列",
  "Minimize to system tray when started": "啟動時最小化到系統匣",
  "Save projectors on exit": "在離開時儲存投影器",
  "Make projectors always on top": "將投影器始終置於最上方",
  "Hide cursor over projectors": "隱藏投影器上的游標",
  "Snap Sources to horizontal and vertical center": "將來源對齊到水平和垂直中心",
  "Rescale Output": "重新調整輸出",
  "Audio Track": "音軌",
  "repeat_headers": "repeat_headers",
  "x264 Options (separated by space)": "x264 選項 (以空格分開)",
  "Tune": "調校",
  "Profile": "設定檔",
  "CPU Usage Preset (higher = less CPU)": "CPU 使用率預先設定 (較高 = 更少的 CPU 使用)",
  "Keyframe Interval (seconds, 0=auto)": "關鍵幀間隔 (秒，0=自動)",
  "CRF": "CRF",
  "Buffer Size": "緩衝區大小",
  "Use Custom Buffer Size": "使用自訂緩衝區大小",
  "Bitrate": "位元速率",
  "Rate Control": "速率控制",
  "Enforce streaming service encoder settings": "執行直播服務編碼器限制",
  "Twitch VOD": "Twitch VOD",
  "Use authentication": "使用驗證",
  "Username": "使用者名稱",
  "Password": "密碼",
  "Keyframe Interval (0=auto)": "關鍵幀間隔 (0=自動)",
  "Automatic File Splitting": "自動分割檔案",
  "Split Time (MB)": "分隔時間 (MB)",
  "Split Time (min)": "分隔時間 (分鐘)",
  "Reset timestamps at the beginning of each split file": "在每個分割檔案開頭重設時間戳記",
  "slidConnectMessage": "使用單一登入設定或連線 <b>Streamlabs ID</b> 以存取所有 Streamlabs 產品。(這可能需要重新登入)",
  "Streamlabs ID": "Streamlabs ID",
  "Update Password": "更新密碼",
  "Update Two-factor Auth": "更新雙因子驗證",
  "Setup": "設定",
  "Enable custom navigation bar to pin your favorite features for quick access.\nDisable to swap to compact view.": "啟用自訂導覽列以固定您喜愛的功能，以方便快速使用。\n停用可切換到精簡的檢視方式。",
  "Editor": "編輯器",
  "Custom Editor": "自訂編輯器",
  "Studio Mode": "工作室模式",
  "Layout Editor": "版面編輯器",
  "Themes": "主題",
  "Highlighter": "精彩片段工具",
  "App Store": "應用程式商店",
  "App": "應用程式",
  "FPSNum": "FPSNum",
  "FPSDen": "FPSDen",
  "Integer FPS Values": "整數 FPS 值",
  "Fractional FPS Values": "小數 FPS 值",
  "FPS Numerator": "FPS 分子",
  "FPS Denominator": "FPS 分母",
  "FPS Value": "FPS 值",
  "The resolution must be in the format [width]x[height] (i.e. 1920x1080)": "解析度必須使用 [寬]x[高] 格式 (例如 1920x1080)",
  "Custom": "自訂",
  "Custom Base Resolution": "自訂基本解析度",
  "Custom Output Resolution": "自訂輸出解析度",
  "This number is too large for a FPS Denominator of %{fpsDen}, please decrease it or increase the Denominator": "此數字對於 %{fpsDen} 的 FPS 分母而言太大，請將其減少或加大分母。",
  "This number is too large for a FPS Numerator of %{fpsNum}, please decrease it or increase the Numerator": "此數字對於 %{fpsNum} 的 FPS 分子而言太大，請將其減少或加大分子。",
  "FPS Value must be between 1 and 1000": "FPS 值必須介於 1 到 1000 之間",
  "%{fieldName} must be greater than 0": "%{fieldName} 必須大於 0",
  "Markers": "標記",
  "Manage Dual Output": "管理 Dual Output",
  "Auto optimizer disabled for dual output scenes": "對 Dual Output 場景停用自動最佳化",
  "Scene Collection": "場景組合",
  "High": "高",
  "Above High": "高於高處",
  "Normal": "正常",
  "Below Normal": "低於正常",
  "Idle": "閒置",
  "Please connect platforms directly from Streamlabs Desktop instead of adding Streamlabs Multistream as a custom destination": "請直接從 Streamlabs Desktop 連接平台，而不是將 Streamlabs 多平台直播新增為自訂目的地",
  "Audio Encoder": "音訊編碼器",
  "Additional Settings": "其他設定"
}
